中西區議員葉錦龍派傳單提醒全民測風險時受到一男子恐嚇

中西區議員葉錦龍指出，今日在西區山道街站提醒街坊有關「全民檢測」的潛在風險，一名灰衣短褲男子多番恐嚇其職員，並蓄意襲擊他及意圖非禮其助理。